[DSE] 港大人應當悔改

港大有無承諾過你搵到工咩？
入到神科又點？
有工開咩？
我地東大就唔同喇！！

東華醫者父母心
飲既奶 食既飯都係黎自東華媽媽
東華媽媽一手養大既我地
直入東華媽媽既懷裡
你地港大仔有咩！！！！！

利申：predict best FIVE 36分

東華medic

脱大

東大應正名為媽媽大
媽媽我愛你

免責聲明：愛意與驅風無關

Dllm

咪扮鏗哥啦

noeyec